夏天唔開冷氣, 有咩方法降溫

係咁沖凍水涼...但好快熱番

開風扇

除衫訓

白花油搽身開風扇

飛去另一半球

以前高登仔教落

求先試過, 幾正

不過應該好快用哂d 白花油

匿入雪櫃

買定一箱

搽白花油落龜頭

沖涼

放條濕毛巾係頸背，用風扇，大細都，得吹條毛巾。

心靜自然涼

安美露都得